[iOS/An] Pokémon Masters | 2019年開始營運預定

Pokémon @Pokemon

Pokemon Masters began with a suggestion from Ken Sugimori of @GAMEFREAK, who wanted to create a game featuring all past and present Pokémon Trainers from the video games.

Stay tuned for more on Pokémon Masters.

小志

個3d model接受到 觀望

6月會有新情報

少量遊戲影片(飛去1分鐘個位)

暫時所有手機Pokemon Mario fire enblem都唔合格

Link, 9點有得睇

英文直播

開始

2019上架預定

動畫trailer+少量gameplay
有中文

好大陣課金味

*講緊隻game會support中文

係

[img][/img]

唔係應該點

留名

最怕係學聖火咁抽一隻野都要睇個體值

Pokemon Masters官網

開服未？

最好抽到隻野唔洗課金就進到化啦

新宣傳片

Get ready to battle like never before in Pokémon Masters!

竟然有協力

8月29

Singapore 聽日先行測試

ios ？ 開定個acc先

An

邊度講？

唔知 wow 左未 ， 似乎所有角都可以上 5星

pr:

In addition, a preview version of Pokémon Masters will launch on supported Android devices in Singapore starting tomorrow and will be coming soon to Canada. In the preview version, players in these regions will be able to enjoy select content from the game before it launches worldwide without needing to pre-register on Google Play. All player progress during this time period will be saved and carried forward to the final version of the game.

穿上「美極套裝」的小剛，連拍檔寶可夢都從大岩蛇換成了班基拉斯

All player progress during this time period will be saved and carried forward to the final version of the game.

就咁睇個介紹
到正式出一定上課金一
除非對戰垃圾

此外，拍組還可以使用特訓學習器來學習新招式，一開始獲得時只會兩個招式，最多可以學會四個招式，能夠學會什麼招式都是在入手時就決定好的。

嘩玩撚晒

根據編輯實際測試，雖然說所有的拍組都能成長到★5，不過初始就是★5的角色可以強化到★7。

65款，課長應該好快抽齊

同寵都唔一定同招

但佢抽到重複好似係直接變界突石？ 好亂丫

抽到重複係自食黎升招大技

咁搞法d人首抽有排刷

佢識做就簡單完教學俾人快刷

聽日拎部an機刷住先 到時引繼番落iOS

幾時有得玩

你新加坡人咁好

唔係啦 我以為有個apk 就得 sor

《寶可夢大師（Pokémon Masters）》iOS / Android 版的預約頁面現已開放，iOS 版標明預計 2019 年 8 月 29 日發行

定係你講緊新加玻版 當我無講過

睇落幾吸引

新加坡玩成點

有新加坡玩家upload 左d 相，不過無咩新資訊

唔刪檔好唔公平喎

LM

Lm

其實呢d手機驚有咩公唔公平 呢隻又無PvP

想請問係咪用an機開vpn去新加坡就玩得？

唔係會有pvp咩？

我都想試，裝左game 後佢維護緊

有協力 pve, 應該無pvp

iOS 又無人權

暫時新加坡an先有人權

你都唔會玩新加坡版啦...
到時香港出咗應該又要重新玩過

有冇SET

睇livestream睇到好葡萄
開返隻bw黎玩止渴

要vpn

冇用過舊登嘅 DatHKG 咩?

lm 等左好耐

好似好得

係咪而家download 定等佢開?

而家得預約，暫時得新加坡an機出左試玩

預約左係咪着數啲?

應該無分別啦

連左任記id唔知可唔可以繼承

咁等佢開先

新加坡同加拿大上左app store喇

Ios? Android?

有冇新加坡ios app store link?

ios，就等8月尾啦

要連vpn玩？

有無POKEDEX之類既野?

有trainer dex
但係我唔明佢3-5*點分
btw香港/日本出會重玩

聽講3星可以上5星 ， 原生5星可以上 7星

5星上7星真係唔知
因為3-4升星嗰到會打多粒星
但係5星就keep住5星
但又有金色5星power-up卡
同埋5星max lv好似已經100lv

巴打係用咩vpn 先玩到？定身在新加坡？

我年頭見特價買咗一年vpn

星數決定Max Lv

Between巴打玩得咁快
自己仲卡緊喺公廁風露度
隻首席天鵝好惡頂

買

仲有成個月先有得玩

可以試下出多d低cost技
因為大技countdown係計出技次數
密d手會快d countdown完
高cost技通常打d𡃁1 hit ko

巴打們有無試過同人協力打？

未開協

謝巴打

刷左半日刷到隻5星就開波

有無人知呢個新加坡封測版到時d資料繼唔繼承到落正式版度?

應該過到
可以連任記account
不過一開始地區一定要揀singapore/canada

諗唔明點解隻木守宮冇得進
明明其他代嘅主角都有得進
但係佢雙攻好撚高

刷緊兩隻5星

個教學太長
仲要去到第2章先有得skip過場

點下載

用咩vpn？我用act vpn 連新加坡都唔得

我覺得5星唔太重要，玩剋屬都夠
利申 打哂所有關，零5星

咁少內容

先行測試只可試玩初期關卡。

hola好似有毒
有無巴打有其它vpn推薦？

清完stage 13有協力

加拿大play store唔見有

人在加拿大

雷超+君主蛇已經可以打贏9成素材關

新加坡版解咗vpn限制了
appstore廣告煲到恆，又出tweet，又上homepage
我諗就算唔係呢幾日出，都就快會公佈正式公開日
估計會係pwc前後，順便到時谷爆啲宣傳？
（8月29應該只係placeholder）

感謝 終於試到隻game

木守宮唔係一定有架咩。。。。

iOS 得個等字

想問下ios係咪要等到開服先玩到？

好快啦 唔似果隻咩 Pokemon rumble 咁

目前係 等多陣啦 會提早出都唔奇

係，只不過未必要等到29先出囉
純個人鳩估: 黎緊一個禮拜內會公佈一個an/ios同時開服日期

比較擔心佢個營運多d 咁多隻pokemon app game 係得 Pokemon Go 頂得耐

其實真係玩法問題
依隻算係最接近原作
應該比其他糞game好得多

呢隻真係主打有玩開原作嘅fans多啲
一定無得好似go咁轟動全球

今次隻game本身叫做有少少戰術成份
正式版出難少少的話，個coop個人覺得都可以幾好玩
我自己就應該會放低埋其他game一直玩到swsh出

呢隻個玩法我覺得係ok, 設計得好係好有戰略性

但問題係佢又抽起左Pokemon 好多其他元素（捉寵/配技）

呢隻期待左好耐，玩就一定玩，但真係唔敢太樂觀

係
最後好似有小小變左用Pokemon 名抽蛋game

每日一次 可以100有償石抽一下（約8蚊）

你起邊條世界線黎？

支持下。
preview都有玩。依家down完apk （qooapp有得down)，唔洗vpn都玩到。
首抽擦到一隻5星就開波。（玩20分鐘玩完第2章，有400石。連埋Nitendo帳號就多600。玩埋幾個初級任務會儲夠多300石一抽）。
但冇5星都照樣玩到。
暫時好free to play隻game
不過之後啲石建議留番正式開服先用。到時會有10抽必中5星既開服活動，同埋新5星角

每日一抽好似幾鼓勵輕課

我用sony xperia 1新機
直頭連預先登錄都做唔到，話唔支援型號

宜家lock死新加坡
正式我會揀返香港由頭玩過

我罪大xa1ultra玩到
不過有d疾

我另一部sony xz premium都冇事
反而最新的xperia 1唔得

幾粒鍾已經進到君主蛇

要行64bit既手機

唔知到時啲資料過唔過得番香港服玩

xperia 1 最新冇可能唔係64 bit

幾時係第一抽 中左大奶罐

ios而家有無得玩

教學果抽好似一定係大奶罐

ios 同模擬器都未有得玩

儲夠300百先係第一抽。
打完第2章就夠，會開拎任務功能

又鎖返VPN限制

碌咗個$1入黎

好彩琴日都試到大約係點玩
等正式由頭玩過

留名 隻game係測試緊?

大致上係營運緊，香港地區今個月尾就有得玩

原來官方Twitter有好多宣傳圖

要等

有無d gameplay 可以睇下

宜家又可以唔駛vpn玩了

彈出彈入

又玩唔到

咩app store 先有？
SG?

an咋 ios等下啦

而家揀新加坡係咪遲d香港開ser就冇得用返個ac?

越快玩越快棄 唔急啦
多D人討論先好玩

同問

打晒關都唔夠兩個十連
呢隻驚d石大家睇住用

好玩？

點睇住用 都係要抽

如果以試玩黎 佢故事有十幾隻送
升滿晒夠打暫時所有關

所以係咪乜都抽 睇自己預算喇 課長當然可以另計

唔抽都夠打算好好
手機game最易令人棄就係抽蛋炒粉

香港Playstore變咗率先試用，但都係得加拿大同新加坡，未有中文

咁應該就快

但係我play睇重係得登記？

開始？

All right, we’re in the main city square of Pasio. Our final destination awaits! Look, Red and Blue have come to cheer us on! 😄

睇你點解讀

我就覺得應該呢個禮拜都差不多

唔知多唔多人玩呢

個追比卡超連環圖成個禮拜先更新一次
下個禮拜都差不多29號了

估佢出估到今時今日連個日子都無
如果29號真係有 當撿到

我以為一早已經講明29號有得玩

外國傳媒訪問係答”tentative” release date

笑左

跟app store 29/8

遊戲預定將於8月27日，在其官方 Youtube 頻道公開有關於《Pokémon Masters》的最新情報。影片將由製作人 佐佐木悠，以及其官方 Twitter 的宣傳擔當角色「嘉奈（カナ）」出演。

app store個日期廢？
點解個個都驚29號無得玩

有 3人協力

29/8?

官方好似無確實過，App Store 係寫 29/8

曾經有game 試過延後 App Store 日期

另外上面提到有生放送，我諗佢到時會公佈

等唔切

唔好太大期望 睇fd 玩左一段時間後，只係大量既重複作業

當然佢未有咩特別活動不能作準

一人三開解決問題

控制9個角色好吃力wo

頭一星期一定多

就咁睇試玩 依隻應該都玩得過

好唔好玩

有無人玩就唔知，實多人刷首抽

同Go啲分身鋼琴家一樣

叫做比較接近傳統對戰
好唔好玩就睇你點睇
一味刷料升lv咁樣

依家啲人話悶係因為少關卡，無難度
但如果活動出得好玩少少就應該救得返

暫時我覺得只要coop整得難少少
再加上正式版實裝gear
都有可能有啲戰術成份
依家已經有天氣隊之類

仲有datamine有人搵到貌似用鬼龍嘅竹蘭
唔玩得都要抽下
亦都似乎會有延伸故事睇下？

啲人datamine 尋到好多寶

嘩真係會出埋動畫
咁我要留定石

有無多d 關於 Gear 既資訊？

紫尿老噴死全家

『#ポケモンマスターズ』は【8月29日(木)】配信予定！
iOS / Android 両OSで同日リリース予定です！

これを記念し、8月24日(土)からカウントダウンイラストを1日1枚ご紹介！
私カナだけでなく他のアカウントとも連動して投稿していきます！
最初のイラストは明日22時過ぎに紹介予定です🌙

啲人datamine好似都無乜
我自己就希望可以好似正game道具咁多啲變化

玩一排就一定無問題，係希望d活動出得好D 唔好咁快悶

ios 可以玩未

好想抽抽鎖血x噴&阿蘭了

8月29 配信予定

iOS/ Android 同日release

想問下有冇用緊galaxy note5嘅巴打，我喺HK playstore搵唔到隻game，用chrome上playstore搵到但佢話裝置與此版本不兼容，想預約定都唔得
明明行緊Android 7.0有冇巴打知咩問題

有無首抽攻略 / 推介?

之前玩到一陣
其實唔抽都夠清晒啲關

每清一關會送一隻3 星

3, 4, 5 星係個level cap 唔同，暫時無一隻要升到好高先夠揪，所以覺得唔抽住都OK

即係點, 抽卡唔係抽比卡超而係抽小智?

小智連比卡超一齊抽 ，無得將精靈交比第二個訓練員

理解做抽比卡超又得，抽小智又得（暫時好似未有小智）

一角色搭一隻小精靈
無論講緊個角色定係講隻小精靈都係指緊嗰一pair
應該理解成抽「小智嘅比卡超」

留名做小智

補充: 比卡超係同頭Post第一幅圖右下角, 呢隻game嘅男/女主角pair up嘅
小智暫時未出

其實無得捉pokemon點叫玩緊pokemon?
吸金還吸金
pokemon go就無左個戰鬥系統
pokemon master就無左捉寵系統

暫時根據an版+datamine已有資訊
我覺得首抽最勁應該係夜巨人
原因係佢可以加會心率、加攻、回氣
而隻game暫時打法係2sup+1打手

打手就大比鳥應該最勁，但都未必勁得過剋屬角
另外就4星天然鳥，唔會降stat係呢隻game最強特性

暫時呢個網比較齊料
菊草葉同叉字蝠都幾多人吹捧
但soft release無得用所以唔敢包

先了解下Pokemon masters 個遊戲背景先

Pokemon 唔應該數值流
唔刷首抽，第一隻就係真命天子

隻比卡超⋯⋯

咪抽人拎寵 有咩背景要了解？

pokemon masters係杉森建自己親自提案
而杉森建係負責由初代至到dp所有角色設計嘅人
咁你明點解隻game係訓練師做主角而唔係小精靈

故事背景：
本作的舞台為人工島「帕希歐」。在帕希歐，訓練家與寶可夢的組合被稱為「拍檔組合」，簡稱為「拍組」。至今為止在『寶可夢』系列遊戲登場過的歷代訓練家們，會與他們的拍檔寶可夢結成拍組，集結於帕希歐！扮演主角的你，將會和拍檔寶可夢一起出發冒險，並藉由認識各式各樣的訓練家來增加夥伴，和他們同心協力，一起經歷各種故事。與他們成為夥伴，組成你專屬的隊伍，並以成為於帕希歐舉行的大賽――「世界寶可夢大師賽（WPM）」的冠軍為目標。

原意本來就唔係一隻Pokemon 濫捕遊戲

即係重戰鬥既game

如果有隻真係最原始既手提機玩法就好

以前gameboy連線對戰真係好好玩

29號有得玩，幾期待下

會係23號果晚定24朝早先有

有丫 ， Pokemon Sword / Shield

有得玩

英文既 新加坡加拿大玩左都幾個禮拜
我試完都del埋等香港

Ios?

無課平民係咪升爆藤蛇天鵝拿波雷超呢4隻？

香港有未

仲有3日

App store轉左30號先上架 又遲一日

其實29號跟咩地區 日本？

兩隻合埋就perfect

Pokemon go 出左戰鬥好耐

呢隻係抽蛋game 黎
晤洗咁認真

Diu...已經日日好想玩

Pokémon Masters News #01

新消息，浪費咗我9分鐘
1. green（日）+大比鳥活動
2. 開ser紀念 會送夠10抽嘅石
3. 會有任務送素材

送10抽都幾豪氣 佢個pool 又唔係大

依家應該唔少game都會送咁多？
不過佢7%係易中，大家可以至少aim兩隻先開局啦

有冇推介

定刷左訓練師先開局

即係刷抽首就係呢個

個活動係28/8 23：00 pdt開始
係咪即係香港29號2點先開始玩得

但係會成日抽返啲已經抽過嘅3星Sync Pair (升Sync Move級)
個抽Sync Pair機制西係西喺呢個位

兩隻咁保守 留名睇人刷齊一套先開

即係同Shuffle / Rumble Rush 一樣, 香港時間14:00, 日本時間15:00
(唔知係唔係所有日本開發嘅App game轉Event都係呢個時間)

不過活動係2/9 23:00PDT (香港時間3/9 14:00)開始喎, 28/8(PDT) / 29/8(香港/日本時間) 唔係呢隻Game嘅正式推出嘅日期咩?

送十抽活動呀

人物洗唔洗抽

希望唔好好係機戰咁垃圾
技能都要抽

Pokemon 好少咁溼尻

有料既開發商都知點玩

應該又係開波指定男/女
要其他角色就要抽 皮就課金草碎
其他角色再搭配指定寵就加成
開波寵又係御3家選1 其他就抽
技能就隻隻唔同 又係隨機刷

純FF🤣🤣

其實新加坡加拿大已經玩左好耐
可以上youtube睇下其實隻game係點

淨睇官方既介紹影片都已經唔駛咁多憂慮/ 估計

原本星期四玩得
依家變星期五

點解？

官方推遲咗一日

但係送十石個活動又話星期四開始
邊度寫改左

應該係時差問題姐

刷一次十抽好似要好耐 睇youtube成十幾廿分鐘先去到攞登入禮物

送十石個活動應該係由上架日開始直到10月中都有
(睇youtube Pokémon Masters News #01裡面講嘅)

改遲一日,本來係29/8 上架,
就係IOS APP STORE入面,預計發行日度改左30/8

唔明喎 星期四開始活動 星期五先開game？

lm play

今朝條片重講緊香港星期四2點開始
雖然ios寫30/8 咁唔update

iOS 會自動down
唔洗擔心
只要佢開左就會自動down

我用罪大

不過試玩果時有d疾

Android我唔知有無改遲一日呀~

總之,活動就係由隻GAME上架開始,
咁佢條片係26/8 release出黎,個時又真係預計係29/8上架囉!

活動叫做 : Launch Celebration / 發布慶典
你可以解做慶祝開GAME/開SERVER嘅活動囉!!!
意即,係人都有咁解

有冇人等埋大比鳥先刷首抽

睇怕都幾難刷，一開波要撳好耐

就係慘在呢度 佢都唔想人刷

有冇邊到睇有咩pokemon

早幾頁有巴打貼
Google ポケモンマスターズwiki
睇多幾個日文攻略網都得

最強物攻：怪力得22x

入面堆數值好似亂尻咁黎

Tier 1 果堆全部係隻game洗底

數值亂尻黎既😹😹😹

無種族值 無抗性

不過照玩

無抗性初頭係好事
唔駛咁難打

唔係好睇得明
tier 1 先係最好？

當然
不過我覺得有愛最重要
我見巴哈有人無抽野都可以過晒目前咁多關

In order to play #PokemonMasters, your device must have at least 1.3 GB of space available.

要刷就試夜巨人啦
全能support
打手估計佢每期都會出一隻剋屬，唔急住抽
不過佢首抽要打到第二章先抽得，都幾慢

ios 無玩過
想問係咪分4大類pokemon，各有用處？

佢故事送果d係可以過晒試玩所有關既
不過之後

基本上佢都唔想人刷 想人課

刷一次要幾耐?

點解好似冇電擊魔

用住比卡超先law

啊係送10抽咩？

係呀 但係好似起碼十幾分鐘先去到可以抽

平民機出左：

希望背：減雙防37%
多魯頭：加雙攻30%

好緊張，到底聽日有無得玩

個login活動日本1500開始
會唔會爆ser就唔知喇

先行play 左成個月都搞唔好既話會好失望

其實通常要刷都係用模擬器多開架啦
用手機就咪鬼刷啦

模擬器好似開唔到game
我用普通嗰個同64bit版嘅bluestacks都開唔到即彈

收到風今晚12點玩得

係咪呀 個活動要聽日2點先開始

Fact check

留名做小剛

今晚有得預先download 定就好

真係有得今晚玩就好啦

燈 冇可能今晚玩得
一定係聽日下午2點

有無種子trainer

係，照刷住先

唔好亂講呀 真係會有人等

我比較想知有無5星廢過4星

幾點唔係問題 不過可唔可以早少少比人down

有咩分別 到時刷首抽係咪又要DEL GAME

任天堂手機遊戲幾乎block哂模擬器同root機 聖火就係好例子

其實咁先好 無哂D工作室
隻game又唔係要互鬥 無所謂啦

未係要互鬥
發展落去點都係3v3咁玩

之前講明唔會整
我自己都唔多想佢整PVP

4星天然鳥係最強auto打手
手動就5星普遍勁過4星
大力鱷整體麻麻（好處就單發高攻）應該算唯一伏5星

隻game有得app內del save data
（至少an有）

隻game策略性高唔高
定其實2隻5星就打哂

咁都好D 可以刷幾下 如果要重DL就不了

呢隻game無得switch，出到剋屬對手輸9成
如果3v3就鬥按得快 出合體技

暫時有嘅關就無策略
夜巨人+打手+君主蛇（送的）可以打哂所有關
所以好睇佢未來event出得高唔高挑戰性

君主蛇係5星個隻？

已經有得玩？

係

btw更正 上面個組合係可以快攻所有關
要打哂所有關，唔用巨人用送嘅天鵝都夠

藤蛇天鵝雷超那波
呢四隻試玩黎過宜家搞掂晒

用君主蛇唔會吸晒仇恨咩
咁夜巨人招越低血越高buff咪廢咗

會，所以都有巨人+物攻、蛇+特攻
只放兩隻嘅打法

IOS真係要等30號?

冇得自由捉，要抽滿個倉先有得揀
唔係就要屈lv數值之類
唔係好睇得明個走向，仲話會加pvp
唔計協力同單機冇咩大分別

就快12點

見appstore寫30

未必有啦

似係重課驚

呢度首抽好撚慢
返工撚

an 係咪而家玩得

聽日2點

No download

未有
收隊

放流料blocked

冇PVP先值得玩

聽日 = 星期4 or 5 ?

好緊張

好想快啲玩

有得pre-order

2016年7月初嘅Pokemon Go瘋人院重現

各種各樣院友理論
1500一定有 1700一定有
0300一定有

iOS 似30 先有

an機down得

應該今晚凌晨先出

食屎 An 又偷跑

An 偷跑左成個月

開始刷首抽

IOS 二等公民

an已經入得game?

An係完整版？

ios 次次都遲到

Yes

入到去都係得190石，即係都係要推圖先刷到

返公司先有wifi

2點送十抽

係一次過送，定分開每日登入送

暫時都係試玩，等晏少少就應該全開。
多左中文介面，同日本/英文雙語音揀

我覺得IOS都係2點就會開 唔洗咁擔心

iOS 應該都係appstose拖住未上架
玩住an先

未知全內容點。但free to play咁暫時都夠打爆機，同刷裝

原來唔係抽自己d 精靈
係抽隊友

ios 用家留名

ios

ios又冇得玩

只要無pvp都唔會係重課驚

你而家玩都係無得刷首抽

apple

刷首抽好似要好耐

an仲未有chapter14

google play 地區不支援

我諗就算到2點都唔會直送10抽 會分散送
成7%機率應該預咗無得刷

日配音舒服好多

我香港IOS DL左玩緊啦喎
要打幾耐先有首抽刷?

依家刷首抽係 玩完第2章 就抽900石3隻，有5星就得

我未有既

明明沒有得Down

類似咁樣

邊有啊 仲係寫已預訂

我女朋友部機有得裝 屌 我x無 xs有

我都見ios有了，雙開緊

我有無玩錯game?

我轉去日本app store先睇到

登出就有得DL

等HK算
到時課金麻L煩

得左 thx

決定唔刷

一定要日本app store ?

唔洗

首抽要搞好耐

登出再登入就dl倒

得了

見到了

冇想像中咁耐 十零分鐘

3000石先有十連

課金計yen既喂

你去日本STORE度DL?

HK app store有

唔係啦 我google play

佢寫港幣
到俾錢就yen

永遠ios 遲人一步

一關先10石,3000石先抽十連,即係唔洗刷?

知唔知今次開放幾多隻精靈？

lm

IOS 真係可以DL

刷頭幾抽

刷首抽應該係2點之後嘅事啦
2點先開始送10連

玩得啦!?

黑魯加升爆左勁唔勁？首抽係佢

多唔多人玩過？
呢隻game如果10分滿分 你會俾幾多分？

似係分開日子送 7%應該無咁好死送10抽

知唔知今次有幾多隻精靈？

出左

課係咪一定用yen
唔敢課住

係咪應該抽左個每日一抽100石果個先

自膠,課金石先用得

阿馴：俾咁少石 罰錢呀

Xr 港ac 登出登入唔得

角色係連精靈，有啲卻步

香港IOS???
有???
DL左玩緊???

AN 同 IOS有無得互相引繼?

其實唔洗刷首抽 打完教學就送一隻5星

我中左藤藤蛇

藤藤蛇送架喎

定死左，其實要刷

解預約 個預約有問題

首抽邊隻好

灰色唔比解

Ios出咗

多謝你提我
差啲想重抽慳嗰200石

我換第二個冇預約acc先dl到

試下search完隻驚 登出 再去番search個度

我中咗金銀個大奶罐臭閪
勁撚憎佢，仲要得4星 屌

都要課架啦 不過佢計yen唔課住

應該係連動番任記ACC就得

fix死左架嗰一抽

android 玩得?

阿馴入隊基本上就夠抽第一次

咁就掂了 可以電腦刷首抽

個保底要400抽重要9月3號前

我印象中用邊個apps store dl都好
As long as 兩邊apps store都有上呢game 又用過2邊Itunes account login 就比任何1種$ 都課到?

第2抽3星,是時候刷過鳥

留返竹蘭好過

個問題係點黎400抽

認真,刷首抽好唔現實,打勁耐先得一抽
不如等2點睇下佢點派野先再刷

Server係咪虧虧哋

134抽
一抽+3

點解係咁叫我
「請在穩定的通訊環境下重新嘗試」?
入唔到game

係咪死左ser

唔特價咪7千五百蚊

應該係啦

似係

垃圾ser

咁就2千5百蚊

係囉我明明記得之前計過係二千蚊一隻

我搞掂左
要入帳戶設定 預訂選項入去有得取消
之後登出重入 dl到

係
連線錯誤

抽嘢嗰吓先嚟死ser, dllm

Ios係咪冇中文？

刷首抽咁哂時間，直接課金抽算

輕咗

死ser

剛剛開始玩，第一日登入送100石
而家手上得190石，幾時先夠3000

似係兩邊都得日文同英文

屌要刷首抽

所以先7%

配音無中文 其他有

課啦 等佢d石死得人

有冇人會課

未開服? 入唔到GAME

死緊ser阿

死左SER

特價石五百幾蚊
但係俾錢yen所以未買住

好唔好玩?

扮工先死ser.

不過PKM品牌,佢唔送石俾你刷首抽都大把人玩

請在穩定的通訊環境下重新嘗試

我都係，
係咁彈出黎

特價包200幾蚊先得一下十連,連保底4星都無

其實7%唔使點刷，hea打耐咗總會有

瘋狂彈 「錯誤20101」，到底係我上網收得差定係佢 server 廢

係咪任天堂自己代理返?

佢server問題

20%機率 唔中都幾非洲

Server lum咗 大家慢慢等

次次pokemon都死ser

又死ser

我玩緊都狂彈，好煩

任記

證明好撚多人玩

個問題應該係送石少

成日斷

免費果190石冇得用黎做首抽？

死ser 岩岩課左 十抽中五隻五星

又死ser入唔到

未知嘅我諗
之前因爲測服未有活動所以先睇落好少石啫

特價100石限課金石先抽得

問題係難中特定五星

過左兩個訓練員劇情都冇俾石我
都係出game等佢搞掂先繼續玩

有咩5星係必須
定係你個人喜好

垃圾SER

課到出井為止囉

又斷 入唔返去了

請在穩定的通訊環境後重新嘗試

係咁斷唔玩住了

其實都係得1隻5星係廢廢地
同埋個TIER LIST勁多都係4星

抽完大奶罐就斷

點解有中文揀？

ios 開左!!!!!!

入Game右下角->setting->language有得轉

第一抽係咪一定中大奶罐

等放工先玩

終於有得玩啦屌你個閪

好似係

del咗4個5*嘅ac重玩

教學抽必中大奶罐

我玩左兩關冇石都停手 等佢搞掂先

5星都Del?

IOSv終於有得玩

政府有咩野係唔廢?

之前偷玩
本身就諗住正式出嘅時候重玩

姐係有班人已經好勁了?

有得玩咩，死ser

新加坡嗰班

整完未
扮工無野做

ios岩岩先有得download

個ser廢到

巴打我都係停左手上工作 玩陣就死左set

個server有無搞錯呀 咁撚廢嘅

7月29 加拿大同新加玻已經開左

ERROR到2046 都未入到GAME玩

巴哈話2點先開服 岩岩只係測試

成滿晒 儲晒一大堆資源
只要一有鬥rank佢地至少top一排

同SER?

咁撚低能

你覺得PM會無呢D野咩

測試無測試ser架咩

最好正式開SER就RESET晒成個SER,班坡仔

衰撚左就話2點先開
唔洗賠石

官方話無打算PvP

咪係

自己試完放出街比全世界ACCESS試下個SER都無話唔得嘅

幾個鐘就收皮

無PVP都可以有RANKING

任up

人地soft launch嘅時候已經有得課金
reset會俾人鏟

叫pokemon master但係冇PVP

下,原來玩得啦?

個ser斷下斷下 之後幫我pick左比卡超 呢個係固定定係有得揀架

想問下係唔係要link 任記account

佢話link to device 無得返轉頭？

點解我一開始就係日文版嘅？

課金抽嘅全部留返,FARM出黎嘅全RESET
用左升左果D就當送嘅

有not now撳

留個靚名

話訊號不穩
del左重dl已經dl唔返

冇架喇 預左俾搶先玩班人騎住
不過咁既話ranking照計都唔會咁變相都冇乜所謂

打到邊先有得抽蛋

係咁架啦
我開完個ac就廢事玩住

我諗爆埋post 個server都未整好

似冇得選

比返d石佢咪算

post 1 留名

10抽無加乘，單抽算啦

玩唔到...?

原來冇

咁PKM品牌,實多人玩,你又吹佢唔帳
遲幾個鐘,咪當試下先
希望有10連送啦

係有十連送 不過唔關宜家入唔到事

首抽係一定大奶罐的

幾時有得飛起隻比卡超 好想要木守宮做拍檔

突然入到

食晏先再入黎睇

係咪要not now 先有無重刷

仲on99 link 咗account 添

一陣玩到果陣睇下點，做白老鼠

都係斷下斷下

入到啦 邊撚個話兩點先開

屌, 晏晝先再玩

入得返喇

勉強無幸福，佢本來都話要30/8先出啦！
依家過左一陣手癮都算ok啦，
個ser未得都無計，我寧願比時間換黎穩定，
食飯先再望下，依家繼續扮工去

台仔講你都信

重新入到要download 5百幾mb

玩到

多左600MB

game都單唔到 waiting for download咗好耐

想儲login日子
刷到1半 有就有無就無

5星得5隻 邊隻係大獎

各有各好

先課為敬

小鋸鱷以外都唔係伏

又話83 俾完錢成90蚊

課完 我完全感受唔倒7%

抽左幾多次?

之前係其他ser開既ac同香港ser共唔共通

鳴

抽野驚講到尾咪又係運

有邊5隻?

70抽3隻5星 一隻重複

留名睇2點出精選POOL

都要睇機率既

1萬YEN先30抽

原來如此

正 玩緊
留名學野

咁快70抽,課左幾多錢?

應該1千多

邊斷邊玩
係咁彈 請在穩定通訊環境下重新嘗試
屌你 我開住wifi架啦

果堆5星吸引力麻麻,出噴火龍就課

優惠PACK全掃+1萬YEN
應該係

點解可以咁任性

都冇得轉自己隻精靈 只可以抽組合 一定要用比卡超想點

正常要打幾耐先夠十抽的石？

4星奶罐係咪要重刷

隻game好悶，開學之後應該冇咩人玩，個個去哂返學

玩開英文版，真係好睇唔慣中文d pokemon名

手機好熱

600先得果2抽

咁你要唔要？

必

首刷必中呢隻定隨機

唔係一定中佢嘅咩

失敗之作

難啲 始終大品牌點都有半年貨仔

假首抽 個個一樣

開學都係講更下星期

有無人可以放個新既apk上黎 澳門區仲未開放

好心 新開就送下免費抽la

固定架

手機GAME幾時比細路仔玩
開學無人玩

一開波都冇送鑽 屌想刷首刷都冇

會呀 不過未夠鐘

送100, 一抽要300

唔係話2點送咩

留名做老屎忽

可以 ios android 隨時引繼嗎?

玩幾耐先送600石

第一次想抽一下都咁高難度

第2章完綁老任帳號就送

澳門未必開放
連POKEMON GO都冇上架(android)

最下個一日一次100抽唔再

一抽中 唔洗刷啦

搞咁耐先得300石抽得一次

斷下斷下咁玩

垃圾

10萬伏突 電到岩系

想要木守宮但唔想要露比

係電到架喎, 電唔到地啫

隻game係咪冇首抽?
3000石, 唔課玩到下年都未有

其實如果佢指定寵跟角色
咁我隻人仔主角 仲洗唔洗升

好撚on9

好on9

暫時可以話係唔需要

唔係回合制?

電打岩係打到, 但打唔到地面系

其實係咪10連抽最好？

等佢順返先課
課哂D特價石

期望越大失望越大
當單機game玩下算

點解會抽埋人同寵

根本唔想要其他角色

對戰方式都麻麻地

特價一定課既
不過駛唔駛咁快抽就

寵跟埋角色, 咁個主角有乜用

有冇人知其他地區ser ac共唔共通

冇PVP 棄得

其實幾悶下

好問題

同我想像中差好多

好似好差喎機戰差定pkm差

抽大奶罐即刻諗返起
細個咩都唔識 打金銀版打第三關卡勁耐

一手好牌打爛

幾時首抽？

試玩過我覺得幾好玩

過百隻寵,有冇咁多角色啊,一堆路人角?

唔課住
睇下玩唔玩到一星期先

咁on9都諗得出？
點叫人玩落去
依家down緊睇下咩料

原來有auto

小剛已經兩隻啦

已刪

好撚on9 300石先首抽

主角得3星

兩舊屎。。

第一下免費抽到大奶罐
係咪必中4星

d 5星無隻想要
想要果d一隻都無出，應該有石都唔抽住

同角色會出幾次
小剛有大岩蛇ver同班吉拉ver

無wifi, dl唔到住

咁我寧願佢用主角模組換寵, 順便出埋換衫系統

進唔進化到？

仲以為有
咁有冇協力？

我都係
依個乜決定黎

課咗全部優惠

X2

唔知邊個智將諗出黎
你話寵同人分開抽都好呀

幾時先有10抽

auto 咁 on9
用比卡超打小拳石

屌你老母，開服都無石送？

聽說可以同2個FRD組隊打AI

想刪game

點解你地有600 石，我冇

隻game得弱點冇耐性

弱智設定

ios 同an 機既gba nds 模擬器 下載率應該會升

感動既係 我部機冇試玩果時咁疾

有耐性嘅話一開始咁少角有排你打

佢都鋪好哂一開始用 電 / 草系打
我覺得無咩問題

打到去邊先有第一抽

5星咁高%
睇黎神獸會係6星

yes

咁多負皮既

個100石一抽係首抽？

估唔到今時今日仲有新GAME係無送十連抽

黎隻直頭無首抽送

無得純轉寵？一定係只指定人同寵？

d對白二選一會唔會有分別

課金石黎

2點先送

送5星喎

屌 隻妖怪手錶仲好玩

當然冇

好快悶...全auto 打就得

唔係好掂...除左畫面幾好之外 感覺好快悶

真心講句 好似大陸做個隻寵物小精0 計戰力個隻好似仲高質

好撚垃圾呀老任
俾隻正常啲嘅pokemon手機game出黎得唔得呀

另外 估唔到呢隻Game 都幾熱
IphoneX

依家係咪冇遊戲商識整好game玩家想要D咩都唔知

打完第二章 先有任務個part 收600石 大奶罐係一定

除咗素材關
後面嘅關開auto等於自殺

果隻真心高質
雖然山寨
老任可以考慮買左佢自己做

完左第二章我宜家走去刷夏伯經驗

有冇LINK

算唔算易出5星？

抽哂1000石？

果隻真心好玩，要打對館，有特性 性格，同pkm所有野一樣

唔明點解唔自家出

荔枝

係睇死出垃圾都大把人課

抽左2抽 一隻4一隻5

好似唔止一隻 我唔記得 咩神奇寶貝 口袋乜乜 你自己找找
夠膽死 改左模組 又出隻數碼暴龍 又係咁上下

叫咩名

冇首抽送

sword & shield

我中木守宮已經收貨 首抽好撚柒長唔想刷

Let's Go Pokemon 口袋冒險家

戰鬥畫面好高質

所有野一樣 點解唔玩返正統

3抽全3星，棄得

好差咩 幾好玩啊

木守宮唔係送既咩

唔明屌咩

反既留言同LAST IDEA新出既時候一樣

BTW真係幾悶

你就想

條蛇先係送 木守宮要抽..

如果加埋配技 協力同pvp
隻驚就完美

嚇撚死我咩

其實呢隻未開我已經當左係正統作既手機版
唔明屌咩

配技有 協力有

手機GAME預咗係咁既模式架啦
你地都係想移植啫
講真有邊隻手機GAME唔係好快悶 講到好似手機GAME好多高質咁

可尼爾同竹蘭有冇得送?為佢兩個玩

啦係阿
9整都大把人課
你會唔會認真整阿

冇耐性儲3千石, 直接抽咗兩次
4星怪力
3星霹靂彈

玩到邊先係首抽？

我都唔明
想掉返轉問大家玩開咩手機GAME咁高質

竹蘭睇黎有排 下個禮拜先綠

打到第2章 有任務個版會收到600石

送石係咪2pm先送?

龍絆

我上連登個個都屌到仆街
但台灣d人話好玩
做乜撚

唯一一隻高質game
利申有玩

手機驚介面簡單啲咪好
好怕大陸個啲成隻OL GAME介面放落手機到
睇到眼盲

D人唔鍾意佢人連寵

呢句真

點樣轉中文版

我見到有人話寧願分開人同寵去抽

係咁, LAST IDEA咪又係比人屌到依家都成班玩緊

台仔食開屎
雖然我都唔覺呢隻特別差 主要係啲囡囡幾正

抽到呢隻玩住先，睇吓一陣派幾多石

hi巴打你都諗住2邊玩？

唔buy 人連寵
點解唔可以分開

真係老任出咩屎都大把人爭住食

我覺得如果唔係pokemon fans 真係會覺得悶
但有玩開pokemon 會覺得好正
btw其實有無美納斯? 我淨係想用美納斯

自動跟地區

係囉
好似龍絆咁分開人同龍
咪幾好
可以自由配搭

on 撚9
擺明隻game想sell 埋人

特別篇撚表示你同我將路比整到咁撚樣

咁你咪唔好食佢舊屎
食其他廠既屎囉

setting 有得改

呢隻起碼好玩過PKM GO好多啦 都岩岩開始姐 遲D可能有好玩既活動呢

好多女女

老任d屎香d

點樣進化

大聲咆哮咬住要害攻擊

又係你
玩住先啦

可以鐘意既人物搭鐘意既寵
依家限死左
鐘意既寵搭唔鐘意既人 都唔知點好

佢用主角模組比人換衫應該仲好賺

Pkm go一開始都好玩ga

每次有新驚都有一班唱淡撚

妖怪手錶戰鬥好慢

佢地只係想玩刷首抽

你估之後冇咩

轉左香港都係英文

等人走 自己做世界冠軍

咁e個我認同

改名係咪唔用得中文

未有但應該會有

但綁死隻寵, 仲邊有人放主角出黎

30抽中得兩隻 7%

手機GAME 9成都係屎架啦
唔送

有冇小志

佢強化隻比卡超又得
俾你換又得

再講 有竹蘭 red重邊有人想用路人主角

好正喎妖怪手錶

正解
5星都送埋重想點

人跟寵其實有特色

睇你嗰隻有冇得進
有得進嘅圖鑑pkm下面有123
分別30lv同45lv角色故事到開進化關
去shop換入進化關嘅料

差唔多

咪差唔多囉

其實我建議大家留留石
佢依家首乜撚加成都無
一開波用返佢個D人物又夠做

重要藤蛇暫時都top support
夠玩晒關 真係算係咁

正解

留石抽red

開波必中大奶?

一開頭300石唔好抽住？

頭一個十抽要打到邊

屌你竹蘭一定要配陸咬鯊,其他,不了

記得今日5點update呀

我都唔想要，但一路玩一路刷啦，等派石

點拎1000石 打完第二章得460石

抽一兩次過下癮咪算

其實畫質同埋遊戲玩法冇自己想像中咁好

有冇巴打絲打知道總共有幾多隻精靈出現？

返緊工 仲未玩到首抽
感覺好耐

冇體力制 經驗關任刷

試玩果時過晒所有關都係得一個十抽多幾加

3抽 DEL左 又要再黎過

完左第二章走左去刷夏伯唔推故事

唔夠打

點解40LV都無關比我進化

垃圾game

你係邊隻

點解狂error既

首先用晒宜家d書升藤蛇先
配比卡超同呢另一隻你想升既
一開波藤蛇兩次加特跟住比卡超一格狂電馬 快過佢出大技就ko到佢 跟住左右兩隻輕鬆

姐係如果要刷就刷單抽？

夏伯即係第二章個BOSS?

睇埋兩點係咪直接十抽
係就一陣先刷啦

木守宮冇得進

經書關hard

點解係咁error
跟住又重開

實會開放既

木守宮

冇得進

垃圾SER ,太多人

我覺得之後會直接出蜥蜴王配mega

其實十連有咩多

佢本身雙攻已經好高最top嗰幾位

用既時間多

玩既時間多左

其實係咪無體力限制

係咪痴撚線，寵物小精靈唔係捉返來係抽返來？

點解個tier list有咁多角色
抽蛋得咁少

永續

你荒佢唔會出翔太咩不過要等下

到時捉就要叫你買精靈球嫁啦 無撚分別

好似有啲石 2 點先派，果時先刷好啲

今次d人唔係好想抽

咪可以無限升lv 究竟玩緊d咩

blue 幾時有得抽

打完第三章 得比卡超同藤藤蛇好用 第三隻你地用咩? 未抽過蛋

你玩緊手機GAME呀大佬

買精靈球合理好多

mega 蜥蜴王

屌 搞咁耐抽左隻太陽石

中咗狼人 勁唔勁?

其實睇要打既屬性 盡量剋佢

手機game就可以合理化？

屌 我都中左

咁你咪咪撚玩

e隻垃圾game就咪撚玩la,等11月

係
大奶同蛇都係送

打到3定4已經卡關
係咁升lv 打再試試

聊交嗌就過主啦

唉
D人食左太多屎習慣左

呢隻驚叫masters
d pkm全部唔係野生你捉d咩
同埋買正傳可以滿足晒你所有願望

一抽

3抽中2隻

係咪都奶果d人勁恐怖
一係當係撩交嗌，一係叫你唔好玩

批評隻game就唔撚得

咁都有交嘈

洗咩同佢解釋
唔想食屎咪唔好玩手機GAME
唔岩玩咪玩第2隻或者唔玩 又要人身攻擊

升LV好似好快咁

3抽中3隻 3星

唔係回合制好on9
明明係Pokémon個特色黎

我幾時人生攻擊？

明明就自己惡過人

d 寵升到max左可以點

其實屌game 好正常
大家唔好咁在意
pkm go 一開始都淨係捉寵比人屌 後尾先開放打塔
依家就淨係打冇得捉比人屌都好正常姐
始終一開始唔少人既期望都係似返正傳pkm 有得打有得捉
出手機game 課金預左
但2舊水10抽又好似大咬左D

邊洗嘈，一來就叫你過主啦

你鍾意啦
咁你咪唔好玩囉

體動街既pkm 真係第一次見
一個打2個on99企係到 or 出狀態技
幾有趣

個教學咁長點刷

批評緊你惡人先告狀

我批評隻game=唔好玩可以解決？？
你個人都幾專橫，又無理

女主無得轉髮型

係咪完哂第二章全部先有綁定600石拎到

咁你咪買返隻 POKEMON 玩囉

夠抽一次都要搞成粒鐘

咁你係度屌又解決倒D咩
我就淨係叫你唔好玩 你就下下都人身攻擊

課金冇限額
今次應該keep住更新啦掛

係Pokemon正傳既特色
唔係Pokemon既特色
對動畫黎講回合制夠on9啦

我點樣人生攻擊你都未講到呀
屈完人未？

諗緊而加抽定2點抽Green

叫你唔好玩就話人專橫 無理
你連自己人身攻擊緊都唔知

其實唔好玩真係解決左你嘅問題
隻game都出左 緊有人覺得麻麻地
咁咪唔玩轉玩其他game
屌完都唔會變到你心目中100%嘅遊戲

做乜又有鬧戰

人身呀 上面有埋比你抄都打錯兩次
定你打字都有懶音呀

十抽得一隻四星

咁叫人生攻擊

係咪都奶果d人勁恐怖
一係當係撩交嗌，一係叫你唔好玩

批評隻game就唔撚得

係咪都奶
咁都唔叫人身攻擊叫咩
屌還屌 唔洗話埋其他玩既人

屌隻game唔好玩,唔似pokemon 差唔多係咁

覺得唔好玩咪唔好玩
唔洗話人又奶又食屎乜乜柒柒既
世上有大把你覺得唔好玩既驚
要屌咪有排屌

屌隻GAME都算
重要話人玩 係奶屎 又話咩係咪都奶勁恐怖
你識唔撚識做人？

打錯埋第三次
應該唔會再錯

係咁錯因爲冇留意自己打錯
錯埋第三次先見到你提一提

ON9仔真係有樣睇

當外傳咁玩
好似以前咩pokemon rangers pokemon go pokemon shuffle
硬係攞呢隻同本傳比較有咩意思

我話奶咋，冇話奶乜
你思想好豐富
根本對你來講咩都係人身攻擊

你個心應該係豆腐做先咁易比人攻擊

Pokémon masters we connect

質疑緊你智商
再講就真係人身攻擊

不過小朋友呢程度既傷害唔影響長大

五星好難抽咼
40抽得一隻

入門關卡太易玩
無挑戰性
Auto 完場
悶！
棄！

特別篇幾時回合制過

DLLM連中兩隻3星冰系,仲要同一隻

仲有唔係回合制
冇pokemon 特色
綁左人寵
冇得配招

我mon左陣,應該咁唔多

送5星 唔洗抽首抽啦

好多人都話用送既都夠爆機
5星加隻天鵝加1打手

入門關卡太易玩

何事巴又重課喇?

係囉, 唔好成日攞本傳比較啦
又冇話係手機續作

阿馴 雷超

大家對入門既理解有d落差

有無人有冰系帳

升大技

隻game出左？

老老豆豆冇人夠我咁偏 玩正傳齋用小智寵
但係呢隻用其他寵甚至訓練員我又ok喎

40抽得一隻

玩到手機過熱

乜你有得揀咩

打到去邊先有得首抽 痴撚線

2隻3星